[求救] iPhone被偷想要翻數據

屋企人岩岩比偷iPhone ，想要翻d 數據

但佢login唔到佢 AppleID 因為忘記左密碼..

想 reset password Apple又send text message去手機先可以reset

部iPhone重未熄機，如果登入到可以用find my iPhone添

請問可以點？

比

用得Apple電話唔開iCloud係咩玩法？
更甚既係你居然連Apple id呢d咁常用既都可以忘記，你想人點幫你？

畀返部電話人啦

連最常用既appleid都可以唔記得密碼
真係抵你死

肯撚家樓豬係執到電話

咁嘅post都有downvote..

好彩原來bartender好人汁左部電話 ，iPhone已取回.

執到人地電話要backup 電話數據托咩

想 reset password Apple又send text message去手機先可以reset

弱智 唔見電話唔去拎新sim卡

自己飲醉跌電話都要懶其他人偷

汁你老母

自己跌就話比人偷。 大家小心，樓主係支那蝗